[集思]有無咩計幫到佢地?

現家係老銅塞住咗，見到篇文唉，可以點幫？

轉發：
[我係六千分之一手足對唔住，我係101前線俾狗捉，依家保釋中準備去旅行. 我知我打出黎實俾人吊無義氣，但我真係唔想做condom, 有冇人理解我地呢班前線被清算，被自殺既感受， 我地呢3個月預約拘捕，黎緊3至4年官司再面對3至7年刑期， 10年我都30歲，邊個俾番我。我真係想講 邊個話3大訴求係假個班就係鬼， 想我地受共狗制裁，想黑警得勢， 全香港只得藍屍想我地坐監。我唔係要台灣加重負擔，你地為我地出聲我已經好足夠。但係六千手足面臨人道災難，我希望蔡總統俾個希望我地真香港人， 如果我咁講令到台灣手足唔開心我係度道歉，但係台灣係我地唯一出路， 我地保證六千人有住手上既錢唔會增加台灣負擔 。移民法幫唔到我， 我等唔切下一次上庭時間，求求你地，俾我地用難民法黎台灣。手足, 香港既路要你地幫我行落去, 承先烈義士之志，復時代革命之光。]